# Анкеты

В разделе Анкеты можно просмотреть все ранее направленные анкеты, узнать их статус, задать по ним вопрос, а также создать новые анкеты с видом: изменение данных по организации, изменение данных по контрактным лицам, направление документов аккредитации. 

В журнале предусмотрены фильтры по виду документа (вид анкеты) и статусу. 

<img :src="$withBase('/img/image041.png')">
Рис. Журнал документов Анкеты

При необходимости внести изменения в анкету нужно воспользоваться одной из команд и отправить информацию по актуальным данным. 

## Изменение данных по организации 

При выборе команды <img :src="$withBase('/img/image042.png')"> создается новый документ «Анкета поставщика» с типом «Изменение анкеты» с доступными для редактирования закладками: Основное, Классификатор видов деятельности, ЭТП и Присоединенные файлы. На остальных закладках данные не подлежат редактирования при формировании такого вида анкеты. 

Изначально на закладках, в которых доступно редактирование, заполнены данные текущей информацией, зафиксированной в PROF-IT SRM. На закладке Основное можно отредактировать все поля, кроме полей «Страна регистрации», «ИНН», «Вид поставщика». Если компания изменяет страну регистрации, вид поставщика (юридическое или физическое лицо) или ИНН, фактически создается новая компания, которая при намерении продолжить сотрудничество должна пройти <i style="color:#319fff"><u>первичное анкетирование</u></i> как новый потенциальный поставщик.

На закладке Классификатор видов деятельности можно изменить виды деятельности, прописанные в уставе. Обязательно как минимум один из видов деятельности должен быть отмечен как основной. 

На закладке ЭТП можно изменить перечень торговых площадок, на которых зарегистрирован поставщик

На закладке Присоединенные файлы при необходимости могут быть добавлены документы для подтверждения изменений (например, скан обновленного свидетельства, выписки из ЕГРН/ЕГИП и т.д.) 

После внесения всех необходимых данных анкету можно отправить нажатием кнопки <img :src="$withBase('/img/image057.png')">. Если все обязательные поля заполнены, анкета будет отправлена ответственному специалисту на рассмотрение, а пользователь на портале увидит всплывающее уведомление 

<img :src="$withBase('/img/image044.png')">

Рис. Уведомление об отправке анкеты. 

## Изменение данных по контактным лицам 

Команда <img :src="$withBase('/img/image045.png')"> создает новый документ, в котором доступна для редактирования табличная часть на закладке «Контактные лица».

Контактные лица могут быть добавлены, также можно удалить ранее заявленных представителе поставщика. Добавление производится по кнопке <img :src="$withBase('/img/image006.png')">. Алгоритм добавления нового контактного лица полностью соответствует алгоритму добавления контактного лица в первичной анкете с заполнением формы добавление контакта:

<img :src="$withBase('/img/image047.png')">

Рис. Форма добавления контакта 

Удаление производится по кнопке <img :src="$withBase('/img/image010.png')">, расположенной около каждого ранее зарегистрированного контактного лица

<img :src="$withBase('/img/image049.png')">
Рис. Изменение данных по контактным лицам

После внесения всех необходимых данных анкету можно отправить нажатием кнопки <img :src="$withBase('/img/image057.png')">. Если все обязательные поля заполнены, анкета будет отправлена ответственному специалисту на рассмотрение, а пользователь на портале увидит всплывающее уведомление 

<img :src="$withBase('/img/image044.png')">

Рис. уведомление об отправке анкеты. 

## Направление документов для аккредитации 

В случае выбора команды <img :src="$withBase('/img/image050.png')"> создается новый документ, в котором есть возможность добавить новые товарные категории. При этом аккредитация, полученная ранее по другим товарным категориям, сохраняется. Во вновь созданном документе можно редактировать поля на закладках «Товарные категории», «Анкета» и «Присоединенные файлы»

На закладке «Товарные категории» можно добавить новую товарную категорию, выбор категорий производится из справочника. Самостоятельное создание товарной категории поставщиком не допускается. До момента отправки анкеты можно удалить некорректно добавленную категорию. 

После заполнения данных по товарным категориям на закладке Анкета будут визуализированы по выбранным категориям. При удалении категории вопросы, связанные с ней, удаляются (даже если по ним уже были заполнены ответы). 

На закладке Присоединенные файлы при необходимости можно добавить документы. 

После внесения всех необходимых данных анкету можно отправить нажатием кнопки <img :src="$withBase('/img/image057.png')">. Если все обязательные поля заполнены, анкета будет отправлена ответственному специалисту на рассмотрение, а пользователь на портале увидит всплывающее уведомление 

<img :src="$withBase('/img/image044.png')">

Рис. уведомление об отправке анкеты. 